今季最佳教練 應該係普捷天奴

前四 歐聯決賽
洗錢又少
季中傷主力

0買人入到歐聯決賽兼保到4 超額完成啦肥普

有買過人咩

mma最佳

高普啦
利記咁柒都比佢教到咁

加人工都係洗錢囉

但head緊7分都嘔返出去
佢都責無旁貸

英超tier 1 哥狗 高普 肥普
冇得拗

肥賓都好撚柒勁囉 呢隊人腳 除左輸比big6對其他都拎足分

tier10 蘇狗

咁無人話最佳教練要計埋洗幾錢既
光頭佬係洗得多錢 但佢本身都有料
高普肥普輸 只可以話佢地班主支持得唔夠

肥賓hard mode 超額完成

仲要贏曼城

去挑戰意甲未

蘇斯克查先岩，隊波咁柒都敢接手教

你估高普洗得少咩

利記今年一定無買人,全部免簽啦

狼隊嗰個有冇得爭下？

對下游唔夠好

高普可能 ok
但就算肥普有錢都未必夠哥狗嚟

其實肥賓都好勁

排名分先後
t1:哥=高＞普=費格
t2:摩=安＞賓

唔係賣咗古天奴你估會有錢簽vvd alisson 咩

又計net spend

14年開始
net spend
曼:4xxm
城:同上
利:18m

屌你夠噏當秘笈

關你撚事咩屌你老母柒頭

費格遜差個高普 你冇撚野下話

since2014個張圖唔係上年嫁咩

中風咪扣分囉 身體質素差on9仔 唔係以為唔計?

咁你想點撚樣

呢個post全家撞車死 不再回覆

自ban兩個轉會窗

上面條撚樣燥底兼弱智

9點喇
聽日小學訓導主任捉鳩你恰眼訓呀

屌緊fsg度縮唔鎊水咋喎

一年前

200日前

比唔上鏝就緊嫁啦
update下啲資訊啫

依張應該易睇啲

曼聯

點解曼聯使咗咁多錢都可以咁廢嘅

唔計net spend計咩啊 死鏝狗

人地後備唔夠勁梗係要買多啲

cls 完全無話過高普無洗錢買人 只係話個班費少過鏝
本身都係讚緊光頭佬 係都要逼人話佢金錢足球

係 仲用緊賣古天奴筆錢

邊個拎歐聯果個就係

咁分數上高熱刺太多

下你on9?
調番轉高普帶呢隊熱應該排第8
同埋歐聯決賽？

好難唔係哥狗,本土三冠王

其實話佢洗咁多錢呀婆教都贏果班球迷都ON9,隔離曼聯正正做咗個反面例子話比班球迷知,只要個領隊無料,有無限錢洗都無用

贏係正常
廢係柒